正苦工見工問題

有無清知道interview完，如果叫你補交文件都應該大機會中

電腦分析，65%係得左，35%係唔得，唔係得就係唔得

請左你啦，quit定啦